# ชูเฮย์โยชิดะยืนยันเกมไม่ทำให้ผิดหวังแน่นอนThe Last Guardian #
เกมอยู่ในระหว่างการพัฒนามาตั้งแต่ปีแล้วเมื่อเวลาที่ใช้ในการพัฒนาเกมยาวนานขึ้นเรื่อยเป็นที่แน่นอนว่าความคาดหวังของแฟนย่อมมากขึ้นตามไปด้วยประธานบริษัทคุณชูเฮย์โยชิดะกล่าวในการสัมภาษณ์กับทางถึงความคาดหวังจากแฟนว่าตัวเขามั่นใจว่าเกมจะไม่ทำให้แฟนผิดหวังแน่นอนบทสัมภาษณ์“ไม่ครับผมไม่ได้กังวลเลย
ผมเชื่อมั่นในฝีมือของทีมพัฒนาและวิสัยทัศน์ของคุณอุเอดะพวกเราเองก็ตื่นเต้นที่จะได้เล่นเกมนี้เช่นกันแฟนจำนวนมากก็กำลังรอคอยอยู่และผมก็คาดหวังว่าแฟนทุกคนจะรู้สึกสนุกกับเกมนี้”“ตอนที่เราตัดสินใจย้ายเกมนี้จากมายังนั้นทำให้ต้องใช้เวลาในการพัฒนานานขึ้นมากหลายสิ่งหลายอย่างต้องเริ่มทำใหม่ตั้งแต่ต้นซึ่งนี่ก็เป็นสาเหตุหนึ่งของระยะเวลาพัฒนาเกมที่ยาวนานนี้”
“ตอนนี้ทีมพัฒนาของเราเองก็ตื่นเต้นมากที่จะได้แสดงตัวอย่างเกมให้ทุกคนได้เห็นแต่ทางเราเองก็ไม่ต้องการที่จะสปอยเนื้อเรื่องออกมามากนักดังนั้นจึงให้ดูทั้งหมดไม่ได้แต่เมื่อเกมเสร็จสมบูรณ์แล้วพวกเราอยากให้ทุกคนได้รู้สึกสนุกกับเกมของเราอย่างเต็มที่”เป็นเกมที่ถูกพัฒนามาตั้งแต่และเปิดตัวครั้งแรกในงานของปีซึ่งมีกำหนดวางจำหน่ายภายในปีเป็นเกมสำหรับเครื่องแต่หลักจากนั้นตัวเกมก็ถูกเลื่อนเป็นจำนวนหลายครั้ง
ซึ่งทีมพัฒนาได้ตัดสินใจที่จะนำเกมไปลงแทนในปีและเปิดตัวอีกครั้งในงานของปีเป็นเกมที่เราจะได้รับบทเป็นเด็กหนุ่มผู้เป็นเพื่อนกับสัตว์เลี้ยงลูกด้วยนมขนาดใหญ่ที่มีร่างกายส่วนหนึ่งเป็นนกที่ชื่อว่าโดยทั้งสองจะต้องช่วยเหลือกันในการหลบหนีจากผู้คนที่มาตามล่าพวกเขาซึ่งผู้เล่นจะต้องใช้วิธีการต่างในการควบคุมให้ช่วยในการหลบหนีของเราเช่นใช้อาหารล่อให้พาเราไปยังที่สูงเป็นต้น
ตัวเกมมีกำหนดการวางจำหน่ายวันที่ตุลาคมที่มา–
The Last Guardian Sony Computer Entertainment Worldwide Studios Gameswelt The Last Guardian PS3 PS4 The Last Guardian E3 Exclusive PS3 PS4 E3 The Last Guardian Trico Trico Trico GameSpot 